召集所有會去追嘅once

小弟有d心郁郁想開翻個whatapps gp係俾會去追TWICE嘅ONCE交流下心得 或者交換下情報咁
最主要都係想識下興趣相同嘅朋友啫
有興趣可以pm我呀

點pm你

留名

唔撚記得左冇pm自膠

有興趣嘅留低你個telegram la

唉 趕絕我呢啲數據狗

留名學習

tg ac: alice1221
加我

tg:Kit9jai

留名留名

Lm

tg:zze88

Tg:Lhy_917

LM

TG:FatMomo

tg: hpyuwa9024